勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 33 （9月出新錶）

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

新手想問如果周X福買369之後入會員做VIP再入飛等大白橙，可唔可以咁？
定周X福要買金飾先比你入會？

Ok

HOW

買咁小野好難會比你優先排到錶
10000已經做到會員 但個waiting list 咁長 一定比左d vvvip先

原來咁嫁
369都$50800喎
仲以為算多

留名

想問下各位巴打，睇左隻黑十，係fb搵到隻二手888，仲有保，full set，打算上行交收，請問上行係咪可以驗到所有野？

第一次買麻煩咁多位巴打

驗到係行定水 驗埋隻錶有無換過零件外圈同真假
正常1日內拎得番
btw 2手咩年份

17年，第一次買，想搵返香港行

9月唔知會出咩新錶

Explorer iii

369 -ad有得買咩？

對AD 來講
加多兩個0可能都唔算叫多

大白橙升到7.8
早幾日先見7.2有全新

復刻Milsub

邊度

M字頭果間

手幼戴撈咪好柒

Coke GMT

咁不如順便GMT用返板帶

個間隔唔中都有啲低過市價
隻369又係

如果出GMT COKE用返板帶, 應該會炒到痴左線, 到時D BATMAN唔知有冇得平D

我係嚟呃負皮嘅

恭喜師兄
幾錢入

8蚊幾，等左好耐

想問問兆萬間利時真定假架？

Lm

盲十二手升到幾多？
錶帶全新，用開rubber band

8萬5左右

Sor 以為黑十。
7萬2左右

二手wo

全新都8萬啦

睇reference價其實可以去chrono24

我買過tudor有

Tudor保唔保到值？
對隻bb58 navy有興趣

舊裝Tudor有冇推介邊間上油補養好？

麻麻地，你預唔得

綠玻璃使唔使食炒？
問過好多間AD都話要留名

外國係咪無人care九月究竟出咩新錶？reddit 同rolexforum 都唔見有咩post 講

都唔會正價買到
而且全部都係估估下
到時先討論都未遲

最多人估係GMT COKE同埋陶瓷圈EXPLORER II, 不過都唔關我事, 都冇機會買到.

唔保值。自己鐘意咪得
Panerai 唔保值一樣大把人買

唔知大家有冇留意
GMT 珠帶 同 板帶 既錶
2者 調日子同時間係相反方向？

板帶向上扭係 順時針行 時間 日子 遞增
珠帶向上扭係 逆時針行 時間 日子 遞減

大家係咪都一樣？

睇中依隻，第一次買錶
想請教下門市買會唔會有折？定係fixed price ?

剛入手，想問下貼RX-8有冇用

咩價入 btw唔會痴 會好膠

真心底買。你唔介意水

原價入

金鋼Rolex有無邊隻推薦？
唔係咁熟

真心正，鋼帶同皮都正
行貨海港城冇人買，可能覺得貴啦

碌碌下又覺得呢隻好靚仔

vipppp

都係 Daytona, Submariner

聽人講識人可以做到更平係咪真

日戴夜戴

最多咪9

盲十上到82k

疫情咁勁

你地返家會不會用酒精沫錶？

會唔會好傷隻錶？

有冇師兄放黑十或盲十，2016年-2018年888

唔好用酒精 用清水/洗手液 抹下就夠依家咁熱 帶成日都全部汗

緊係唔貼啦，貼完變膠錶，7萬幾蚊隻粗戴錶都要包膠，咁人地揸架大牛出街咪又要包哂膠

有道理

好正

日日反去都要用稀釋洗手液洗下
唔洗唔安心 同埋我又好大汗

粗戴咗4年，從來無諗過包膠

keep得幾好

錶係要有痕跡先有味道，況且你vvvip都唔志在果幾萬蚊啦！

最後都係忍唔到

恭喜師兄

記得你12.8 ad入 恭喜靚錶

仲未破處

白金地通會唔會有折

想問呢RARE RARE 信唔信得過, 我見RARE RARE有隻錶想買但係要訂, 唔知依間野信譽如何 新手想買錶, 想請教各位

95 鳩大福有24個月免息分期

分享下

33, 佢黄金既parts係啞色，唔會有土豪既感覺

係咪要一齊買

唔係。
DAY DATE先買

本來仲諗緊gmt 但呢隻又幾正..

你係諗緊TUDOR GMT定係ROLEX半金GMT?

Tudor gmt

我未買勞前都想買呢隻
但勞始終係勞

兩隻我都有, 如果你問我一定要揀一隻既話, 我會揀S&G, 好難得可以買到一隻完全冇土豪味既半金

都係既.....

我未夠30 驚買既話都要轉nato帶會襯d

等左幾耐？
我要左綠綠先

我諗身型同膚色關係大D, 當然你可以換NATO或者膠帶

都係22mm?

係

Thanks!

個半月

隻day date 係walk in 買？買完登記排百事咁好快喎
我5月排YM40 朱古力面，6月可以買，跟手排deep blue, 不過未有聲氣。

其實我本身係間野都有一定消費同識個經理

哦...原來係vvvip，呢度啲巴打堅有實力

好現實⋯買多啲野就得

消費左幾多?

近球

大福有做分期？

其實係咪所有ad都有做折同有免息分期？

貴金屬款有

唔知 短期唔會再排

你講勞定刁既gmt
勞既話 ad就最少一年半載 除非你係vvvvip
如果唔係就去水貨舖食炒
刁就唔清楚 不過點都應該快過勞既gmt

我地係咪應該係係post頭整返個Q&A 解答下最基本問題

宜家全新369探一咩價位

水貨鋪俾多5k應該有全新

諗緊第一隻買369定seamaster 好

想買其中一隻 daytona, 心大心細邊一隻, 各位ching畀啲意見

369斯文d

如果百搭黎講 369啦真係好百搭又屈機
同埋3針冇日曆煩少樣野
seamaster水貨就平369一大截
睇你係咪買好多錶既人
好似我咁鐘意錶又唔捨得買咁多隻 一隻369走天涯就得

要帶上手先知道襯唔襯你自己
因為唔係個個啱帶金鋼款或全金

金嘅嘢
唔係個個carry倒

唔洗諗啦
369

諗住咁
鋼20萬, 金28萬, 點解唔買金

唔好用錢衡量先
上手帶邊隻好睇啲

我覺得襯自己
重要過個款同價錢

邊有咁多現貨畀我上手帶

問下lee度D巴打
好多高人喺lee度
一定有人幫到你

今日隻錶突然慢左39分鐘

去水貨鋪咪大把貨 大方d行入去 唔好cc縮縮 睇岩邊隻咪試下 帶上手先知靚唔靚

原價都唔算貴

想問下dayjust41狗牙圈灰面ad使唔使排？
見啲水貨舖冇乜呢隻色

早排買左隻chrono s&g有95折，通常第1水無折 ，再翻貨就有95折，想再平啲可以買水貨 ，我就買行當買個保障 都係差3 4千蚊

crafter blue啦，專出比呢隻chrono,有弧度，香港公司黎六舊有找，荃灣有得換

21歲 換條膠帶 一啲都唔土豪

本身諗住入BB 新款
但試完都係bronze正啲

巴打 入左幾錢 行定水 就咁睇都幾OK 但代用錶帶用唔番原裝扣？

換得翻呀，我係買鋼帶款，ad買95折4萬尾，皮帶布帶款會平啲，但買既話入鋼帶好啲，配唔翻

排都排唔到

多謝呀巴打，我唔急，等幾年都無所謂，請問有無d ad係冇門覽排隊架？

想問Tudor 水同行有咩分別🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

卡唔同only,都係全球保養，但行可以拎翻去鋪佢幫你拎去維修

唔該晒巴打
知唔知ad買會有幾多折？

想入隻16710，係唔係16710既黑圈/百事/可樂 個圈可以互換? 預左唔會再放出去
係唔係黑圈最平？thx巴打

我就有9 溫布頓面都好正

比你毒多兩毒聽晚出去試上手先

咁好有9
上兩個月問tst周x福 佢話冇折
得24個月免息分期

唉，當年都唔係咁難。個時買藍針夠運，walk in 東方有貨。

我本身都1516左好耐，4萬幾買tudor真係貴，呢個配色同款要係勞度玩又差好多價錢，但4萬幾加多少少又夠買平勞，之後有日見到咸爺帶得幾型想出去試，睇住人地買走最後一隻想試都試唔到就死搵爛搵到第2間有即扑

你會格帶定珠

我鐘意格帶多啲

巴打們小弟想入手舊裝rolex，除左28watches 、鎣、旺角信和同埋賣war game個邊，仲有無其他鋪推介？
Budget 70000左右 thank you感激

排左黑十年半
佢話排盲十會兩三個月有
依家轉會唔會好on9

我條代用帶都到左，好正

格帶正好多

係我帶珠唔係咁好睇 可能我仲後生

所以都想試真啲 但又冇貨

係幾正
不過好奇下 點解巴打寧願買呢隻+gmt
都唔用筆錢買隻撈？

4萬2加2萬8，如果勞既話我只係買到explorer ii或者盲十，explorer ii我有16570, 盲十黎講我有Seamaster 300m已經夠，我覺得買兩隻tudor扺玩啲

皮帶版轉Rubber B日日可以用水洗錶

巴打可以幫手排隻大白橙？

巴打咁多隻
42000呢個價係邊到既水貨？

仲有28000隻gmt

gmt係chrono24既一風，s&g就正大

唔該睇下先

做咩上面咁多巴打
吹奏隻Chrono Tudor
攪到我心郁想買

望吓望吓隻復古金色真係好正

個樣的確唔差
樓上有巴打話ad有現貨 係鋼定係皮帶？
現金先有折？折完4萬尾 貴水貨幾千

見過幾間ad門口都係show 鋼帶
入去齋試會唔會比人😒

原本我係鋼帶死忠，今日一換膠帶，我覺得仲靚左，一隻皮膠鋼帶都靚既錶我真係超鍾意

戴開omega moonwatch
而家心思思想入你啲隻或者369

我建議你排左369先, 然後入S&G水貨玩住等隻369

但係我打算入一隻夠
返放工都係5分鐘車程就唔再入太多錶

如果一隻就369

要唔要排一年？

呢個要問返排開隊既巴打, 我冇耐性, 多數買二手OR水

咁我隻moonwatch果時都係買水
平成皮野

同意
唔鍾意等

鍾意就即買

仆街鳥，我間唔中用酒精紙抹

"但4萬幾加多少少又夠買平勞..."
入門款盲十都要8萬, 咁都叫加多少少

呢隻個樣好老氣

新錶加4萬唔多啦買舊裝咪唔洗咁貴囉

我有留意過呢隻S&G唔係條條膠帶都襯得好睇,但呢條好正

最緊要有弧度夾到個錶頭，平頭嗰啲膠帶配落會好柒

我有留意,會有虛位,即刻扣分

咁又唔急嘅
斷估唔會升到6萬幾7萬掛

新手想買黑水鬼 邊間推薦？

chrono24我用手機app search唔到店鋪嘅

IPPUUKISHI inc

睇你襯老西又幾好睇
不過平時出街就難襯啲，可能要著polo先carry到

新手想問問Tudor下面呢兩隻blackbay應該去邊買好邊隻抵屌d

之前隻Pelagos藍面係鈦金屬
今次終於出返鋼版

金鋼藍十炒價去到11蚊5

M字頭係montxxx?

金鋼地通都好似升左

貨小就會貴早買早享受 遲買平幾舊

咁又唔會
不過早買早享受

66都升到12至13萬啦
d 人話中意66放射面
我心諗藍金十夠係
但總有人唔中意金鋼
寧願比多d 錢買個成本低d 既鋼款

66同藍十 9成都會揀66 不過各有各靚 但熱門款一定係貴同埋搶手 咁價錢上就真係無得比 睇有幾愛隻錶

rolex金太閃, 要去到DAYTONA個D LEVEL先CARRY到, 仲要配膠帶先得

可唔可以比多d hints新手唔係好搵到
唔該巴打

如果你有睇開錶既話facebook應該會成日彈廣告架喎
r應該係rare二次方

幾錢😂

AD 好似唔見新果隻bb58 navy

又要食炒了？

有沒巴打 入左omega呢隻diver 300m熊貓面 分享下上手圖 好似幾抵 3雞野 知唔知邊到仲有2手買 粗戴一流

睇睇下想入隻金鋼綠針
好似好睇過金鋼黑十
但個價都幾高下
見到二手18定19年叫98K

之前買左全黑，有d後悔無買熊貓面

有朋友要左

買多隻，成雙成對

No la, 幫個孫排緊大白橙

咩價

巴打 入左幾錢 有沒上手圖 好戴嗎

喺大行買定係水貨？

咁勁嘅可以正價入，我男朋友都睇中左呢隻

識人係周大福入，35k，

幾好帶，自己想入多白色錶，

所以走去排大白橙

wtf

想問下
Lee隻食炒要幾多倒

邊度入

想問exp1而家駛唔駛食炒？

American Psycho

都唔差呀黑色 巴打唔買水貨？平多五千 3皮野

呢隻係自己第一隻既名錶，買行貨啦，當買個安心

大白橙前排好似某間有現
但明明好多人排

要

邊間呀巴打🙇‍♂️🙇‍♂️

新手岩岩入左隻撈126710
聞說新機芯 最多有70小時動力

我拎錶果晚，戴左兩個鐘，第二日戴左一個下晝
跟住一日無戴，第二朝起身就停左錶
咁樣係唔係正常？

要戴幾耐先上夠70小時動力？

16233唔值錢

某旺角錶鋪 實物比想像好

恭喜恭喜, 我仲搵緊一條靚既膠帶

呢啲冇炒價既入門款擺出黎轉頭就賣鬼左啦,
駛乜嘥時間逐個call啲留名運吉客

大白橙點會無炒價呀唔好玩爭在係無十仔個啲咁痴線姐

我睇緊一款Vagenari既帶, 係我暫時搵到唯一一款可以用原裝鋼帶扣既膠帶, 其他包括RUBBER B都只係得用皮帶扣個款, 到貨再報告

睇睇下就慣, 仲會覺得好有特色
我都有隻黑面, 我好喜愛, 不過當然隻手唔可以太幼
另外呢隻配膠帶都好型

遠睇幾搶眼

早2日先比咁多位巴打影響 覺得Tudor 隻s&g好靚
而架又覺得呢隻都好靚
覺得第一隻錶既話 揀下呢2隻都幾好 唔洗食撈個炒價

停產ed

但就算排其他款都應該無我份
full set 買唔買得過？想買比呀爸

而家渣車，大把人包膠
以前直頭包牛皮

要買鋼款？
金鋼款老人家可能都buy
如果老人家ok金鋼
金鋼性價比高

金鋼sea dweller

二手一定要加多少少 約上行交收 唔好懶

師兄想問下大白燈係咪都有得排？
排幾耐左右？周大福/生生？
謝謝解答🙏🏻

我係荃灣間錶帶概x度買，6舊有找，fb會搵到

買左布帶版？行定水

邊有得咁比, 車膜包完唔覺眼, 錶膜包完顯眼到呢

下？
你未見過早10-20年，好多人買supercar，之後為左唔花包柒頭

近年有透明先少左人包

錶包膠同車包膠兩樣野黎既
咁落去遲下女人啲手袋都要包膠

另外想問下ad難唔難揾到白面？想試下上手 thanks!

我見TST好多錶鋪都有

竟然係咁冇留意開 下次去開望下先
樓上有巴打話35k係識人先有折？

真係想換既可以用代用帶

布帶水貨

岩岩見到有鋪頭返左皮帶水貨, 37700

37700仲平wo....
尋日都試咗條皮, 皮會顯得隻錶再大d

個價好吸引

墊底個塊皮好似可以拎走

我見鋼帶水44000

我隻鋼水42000, 成功上行

一定上到既，水同行無分別

未買過水
請問正常應該點check, 求教

無研究呀我又
平時帶都唔會揀呢款皮帶，簡單d 好d, 而家就咁黑色布帶已經好正, 搵埋條膠帶就 perfect 池, 黑金真係好正!!

膠帶真心正

搵到, 下星期過去睇下
唔該巴打

見到咁多巴打都鍾意呢隻錶真係開心

如果第一隻錶 巴打建議呢隻定係樓上隻omega?

諗緊bb bronze 定加多少少 bb chrono s&g好

s&g, 毒下你先

如果第一隻我會seamaster300m

巴打係咪建議入鋼帶再換帶 我見水貨鋼同皮都差成6千

我係鋼帶控, 所以問我係唔公平既

夜光好快就散晒

大家既夜光會last幾耐？

不嬲都唔會好耐/好光
你宜家咁光都係岩岩曬完太陽姐

應該唔難，我之前見旺角銀行中心間周大福有

呢個款無死同佢佢個透底幾好j

唔該巴打

巴打有折係因為識人？
如果就咁行入去 係咪正價？仲要比現金？

好似就咁入去得88折，好似係

你試下同佢吹下水，睇下r到幾多折

上次我老婆幫我碌卡

仲以為有折既話係一定要比現金

其實omega買水都ok 既，好似都係全球聯保，只係我朋友介紹我先係ad買，都係貴水5000，當買個安心，

我見montrxx 黑色seamaster300都好似係29980$

唔驚假野？

Montrxxx 同rare x2，

應該比較好既錶舖(我睇錶post既第一頁既介)

咁如果你怕假既，咪係專門店果d買，

實無死 ，係貴d咁解

明白

師兄想問下
如果上去14樓驗錶
就咁同佢講「驗證」就會check哂所有野？
定還是要逐樣講佢先會報告俾你？
如保卡真偽，日子啱唔啱，
有無換過零件等

我都睇緊呢隻新58 同埋Black Bay Bronze
兩隻都好正 15 16 唔識揀

我未試過俾佢問原因，rolex同tudor都冇

想問下大白燈要排幾耐到有？
都係去番啲ad排？

我都排近

巴打你去邊到排？係咪行入去同啲sales講就得？
未買過真係唔太識😂

今個月最後一日返工

個圈易唔易花

14樓打黎可以拎返隻tudor gmt, 希望一次攪掂

日期問題？

拎返隻GMT, 話換左個芯，個芯做左改良，即管睇下點

我之前換左 個幾月都冇咩事
btw早幾日賣左換左隻369

銅刁369?

加錢上勞369

都易花架，一撞到就會有花痕

值得既

留個名

頭先去拎返隻GMT, 見到先覺得有啲掛住佢

EXP2 花先有FEEL,本身又唔係閃款

新入手 雖然離咗題

我又加入
一齊湊熱鬧

收到風14樓好似有確診，係咪會唔開？約左人上行都唔知點好

頭先12點幾上完14樓

有無拎

快D夾你隻AP出嚟啦

有啲水貨舖賣淨錶，連咭都無，都可以攞上行驗架可

整得貴唔貴？

呢個日期問題well known，唔駛錢

有冇巴打邊度有新bb藍色

你依隻正過膠帶啦。

我冇買
等太耐又心急，買咗隻seamaster

可以
我試過淨錶上去都驗

聽日去AD攞錶, 好緊張

想買呢隻
要食炒？
呢隻定金鋼地通？

覺得呢隻藍唔靚，反而bb58海軍藍仲靚

想問下而家bb58難唔難買到？

實物比圖片靚好多

好靚
Ad入手？

yes

排咗幾耐呀？

無排過 ad通知呢隻有現貨問我要唔要

勁到 vvvvvip

呢隻好似唔使
二手出邊買返嚟仲平過原價
就算全新都好似係貴幾千

早幾日睇到
同埋AD有貨我冇要

大黑橙定大白橙熱門d?
好似多人話白橙，係咪有咩名人帶過？

幾錢

Thanks Ching

想請教邊度同點先有得正價入？

vipppppp就可以正價入 唔係就要食炒 同 要水貨鋪入手

照快櫃桶

又多個巴打想買

想排隻盲十 係咪要全港九Ad走雲晒

可以慳番d腳骨力

係呀 ..但咩都唔識就買驚中伏

好靚呀
我都叫人搵緊隻116518

J下先

我就唔係好放心

如果有幾隻貴錶 屋企又有夾萬 緊係擺啲唔係成日帶嘅錶入去
常用果隻擺櫃桶就得 反正出門都要帶 唔帶既時候即係你個人都係屋企唔驚佢偷

印度佬跌咗隻369落煲朱古力到

答左先啦頂

齊唔齊set, 買完keep單即刻上行

邊間水貨店信得過

rr同埋m, 每個poat既第一頁有講

真 排到你退休應該有

全部運動鋼款都唔洗諗

今日買咗，我嘅第一隻地拖，第二隻勞

沙田新城市tudor有chrono s&g 金鋼帶現貨

行貨成5皮野

邊度仲會有omega 007隻seamaster limited version賣？
RareRare同Moment呢兩間野大家點睇？

我番工唔會戴
所以擺夾萬 不過下下擺夾萬都幾煩

係，有少少貴

各位巴打買錶既錢係佔你地收入/資產幾多？
想買隻熊貓，搵到貨全新18個
老婆狂屌話貴，點說服好

你老婆屌得你啱，一隻$102,400既錶你比貴7萬幾蚊去買

每隻最多兩個月糧，貴既有兩隻、平既有一隻

買勞就話一路戴一路升值 過兩年賣返隨時仲有賺
其他牌子就話唔貴

係既，但真係幾鐘意

如果真係鍾意到非買不可嘅，試下氹佢話會升值，宜家買嚟戴完再放返出去都有錢賺，如果佢咁都唔放行就無計了

其實真係貴 雖然賣返出去差極都係輸二三萬
你買隻omega都唔止啦

好簡單 話買俾佢然後俾佢帶一排自己攞返黎帶

諗住都係話今年份b仔幾和味
獎勵下自己咁

要買野塞住佢把口

唔駛說服，買左先算

新手想問下369 去ad買應該唔洗排？

二手16600 係街鋪買會唔會貴好多?大概咩價?

大行

話就話會升值但你有幾大機會會放？
預會放咁就唔孚戴擺係度睇等佢升到價就放
話會升值呢啲都係呃自己買
唔係真心想炒錶

再講升值你二手都唔會打個和或者賺
一定蝕返兩三萬

你好鐘意就另計，基本計啱數合埋眼就食炒買

五六萬左右卦

thanks 巴打。。

賣比我

識貨

369
AK
閃電針
DJ41 blue dial
全部都要排

依家想買熊貓成190k仲值唔值買？

我早兩日先係呢度留言話有人放白地18萬比我
但我諗諗下都係無買
個問題係你戴多幾年 二手價都未必升得過20萬

閃電針都炒？

你有無見過AD擺出嚟
綠面我唔sure，但藍面一定無

？

幾時嘅事？
我行咗好多間都無見過

年頭

家陣就快8月
年頭炒價都無家陣咁高

宜家連呢隻都炒？太耐無睇

好奇想知其實有無人買撈仲要分期

本身個價已經食炒，分埋期再貴多幾千

想問下ad買撈
有冇得做分期付款？

周xx 個d 有免息分期。

周xx有免息分期？
水貨鋪唔知

咁好ga,我見水貨店，計番仲要多幾千

反而想問，呢度有無巴打係montxxz 同rare x2

買過撈？

巴打諗住分期？

369 DJ呢啲入門款都炒係咪痴撚咗線

有冇人接

盲十都過8真係你買埋我個份，呢個世界大把好錶

屌，終於升到呢隻

如果有免息，我會分期，個價又一樣

周大福金鋼藍有冇得分期

都接受唔到

應該有
但買勞都要分期？

得6個月同12個月

夠時間放盲十

YM40個面都係放射面啦

其實如果免息，有得分都好呀，

如果要收幾%手續費，就緊係一炮比左佢啦，貴多成幾千銀

肺炎爆到咁 有價冇市

睇人，金色可能太老餅後生carry 唔到

日日都好多人window shopping 喎

咁巴打們都好搵得

唔知有冇得比一半，分期淨低果一半咁樣比錢呢？

我都係9up架咋

好撚多人帶，我眼睇多過以前

應該無啦一係full pay,一係分期

你個方法一係搵個屋企人or朋友幫你比左先，你再咁樣還錢比佢

lm

我好似排左上面個隻

係咪32萬幾？

諗住開定新AE 屈哩數

307000？！可能我問完記錯左

巴打手腕好粗43戴到40咁

有無巴打真係用過分期？

咁快？巴打識人?

可唔可以知道係邊度排？

邊度都可以排，問題點排到咁快

都係靠老豆識人，見我恨咗好耐
早排叫佢幫手

全新定2手 ad定水貨鋪 依家出面大多數都炒到19蚊尾

炒姐 19蚊邊有人買
真正新貨成交都係18蚊半
2手就18蚊

有得諗 18蚊ad

82K 既話我即呀

有冇巴打知邊間水 有呢隻近年份存貨
咩價位到

終於搵到條可以用原裝鋼扣既膠帶

FB見到某M字頭水貨舖賣AK要6蚊，大白要7.8蚊，batman要12蚊，熊貓要20蚊

而家d炒價真係好誇張

想問下，現家勞力士新卡已經無寫888同公司名？

咁點分。行貨/水貨？

現家間間大白都7.6-7.8

所以睇相當買左算

真心唔建而家買錶
個價炒到咁狼死
由班錶佬自己攬住堆錶

再講9月出新錶
觀望下先囉
橫掂預咗食炒
食炒買新款好過

根本成個市就痴撚左線

Link pls

m字頭個價係高d btw依家真係炒番哂上去 唔急既話睇下9月有咩發佈先入手

不過都唔平，差唔多九百一條

而家班錶佬狼死到傻
擺明係想食埋政府派果1皮
最最最入門款都炒高1蚊

全球都炒緊，唔止香港，純粹因為多左美元而令資產升值

越戴越中意

靚

好撚正呀

可以用返原裝扣好開心， 900都扺俾

等多排先，反正都排左幾間ad

買邊隻

精神

大白橙

炒到上14蚊

白面真心靚
實物靚過相好多

有冇去過tst the one omega?

係咪余文6

水鬼 你揀黑定綠
利申 未買過撈

好靚呀

果隻金面黎

白面係靚 撈真係睇左實物會有種魔力 帶上手除唔番落黎

依個真日帶夜帶 只要一出門就帶 以前都有幾隻錶 不過都會成日唔想帶或者唔記得帶出街

入去同佢講想買 就等消息？

冇啊..因為聽講專門店貴過ad? 因為冇折？

如果本身有隻藍面sky dweller，會唔會有地方比我trade隻單紅再補返d錢比我咁諗係咪好on9

唔岩聽既說話想唔想聽?
覺得黑面靚好多

好靚 白圈黑底

無話岩唔岩聽
每個人喜好都唔一樣

如果你想平就等水啦，我見過最平個口價29k

一早己CLS

價錢都好靚

比多小小上單紅
保值

太大隻

冇錢玩撈

買唔起唔係罪
不過買唔起，又要買刁再黐金糠，就好柒

好閃，我一定carry唔到

等一頭半個月唔知有冇

我係chrono見到香港有3間水貨鋪有，價就最低32

如果fing隻手都落唔返其實係有d緊，或者係你隻手脹左，如果你係戴dive watch既話應該間唔中tune下錶帶

但我係有汗先會唔識自己落返嚟 無汗啜住就無問題 咁算唔算過緊

SD4K?

fing唔返落黎我接受唔到，夏天我多數戴dive watch，條錶帶都可以快tune長短，一熱同搬野砌野個陣我都會較鬆佢

16600

補幾多？ 我有隻 單紅mk2 6月頭錶

巴打Tg傾?

除左大家推介個2間 其他唔敢試

咁可能要等下

見到有藍面 驚自己衰衝動

藍圈藍面都靚，而且係omega既經典顏色

但熊貓色好靚雖然我都覺藍係幾好
咁多位巴打會點排？如果比較以下三隻
黑圈黑面 黑圈白面 藍圈藍面

黑黑>藍藍>黑白

估唔到

唔係淨睇顏色啦，smp條鋼帶唔係個個接受到
黑圈白面>藍圈銀面>藍圈藍面
膠帶>鋼

初頭都覺條鋼帶麻麻
但睇睇下又覺ok 可能只係平時睇慣左撈/刁陀既鋼帶

銀圈黑底至真

無錢換新熊貓
得隻舊錶帶下

沙示上到14

反而我最接受唔到既係鬆得制 個錶面hold唔到係正中間 搞到成日移位

上至14後停左一輪

愈來愈有價無市FEEL

之前見最低去到11.8 2手水

二手水都要12咁滯
我要隻全新單紅MK1仲好
好似都係10.8

想問下，現家勞力士新卡已經無寫888同公司名？

咁點分。行貨/水貨？

冇無巴打講解下

其實我唔鍾意佢個白面，波浪紋唔夠深，有時會消失左

其實勞力士就係唔想你地分水/行
新錶跟買單就知水/行 無跟就無辦法知

每隻色都有佢既好 好驚揀錯

佢想無水行之分，統一曬？

其實有分別咩，都係國際保架啦

最緊要係過到14樓就得

我記得上次拎隻水貨tudor chrono s&g上去驗證完之後，佢同我講話已經幫隻錶做左登記，下次卡都唔駛帶，我就覺得水行其實冇咩分別

其實上到去同門口呀姐話我帶隻錶做驗證？

利申:未上過14樓

yes, 跟住佢會俾number card你等叫number

又話經濟不景，好多人無野撈，d撈既價就冇升無跌，

屌啦媽，有價有無市ga

如果水貨，要等幾耐知結果？

我上次係朝早11點去，等緊既人有幾個，由放低隻錶到拎返total 40分鐘咁上下

水定行？ 同星期日會開？

只開星期一至五, 0900-1800

炒鋪係咪得rare x2 同 monxxxx 信得過?

一風騎士好似免運費

係一風買過SMP同TUTDOR GMT, GMT上過行冇問題

要特登請假上去

呢排睇睇覺得datejust 同sky dweller 幾好睇
低調得嚟幾man
不過女朋友話唔好話太老

藍面sky dweller好正 不過ad都係較難排到

上面個隻dream watch

但白金係咪好軟？

YM 40mm

白底紅針定灰底藍針好

想小同人撞 + 任何場合 + 任何衣著都襯到

又要好睇，又要少人用
個要求完全相反

睇開D La

紅針唔係藍面咩

咁金鋼本身定價都貴好多

據我所知係撈亂用 真係唔放心可以拎上行

你睇吓金價，銀價
歐元匯價
係銀紙眨值左，各國係咁印

撈既產量相信唔會增加
結果就係升升升

咁888全新黑十而家幾多

痴撚線

有冇巴打知AD 仲有無呢隻賣

［img]

依2隻依加幾多錢到
大白橙個隻二手2011年賣62000到

依個水貨62000 2011年齊卡，值唔值

應該可以平d

76200
應該仲出緊

咪又係左手交右手價
留意返出名個幾間錶舖啲錶會返貨一兩個星期然後賣咗
過多一兩個星期又有貨返
個價又升小小

隻隻都係咁推上去

之前黑面好似見過有現
始終十幾萬一隻錶唔係真係咁多人會接

啲水貨舖之前好似有擺過出嚟賣都係現金平手走
信用卡先貴幾個%

前幾日買錶見到有現貨，呢隻就算排都唔洗好耐

都要環境配合，貨量少係事實，水貨係停晒咁滯

做生意緊係善價而沽，但左手交右手間鋪唔洗交租咩
得閒自己睇下外國/日本個價啦，唔好咁井底

我無話要比較邊隻好睇, 或者咁講....我覺得2隻都好睇

我係想知邊隻好襯d, 有時好睇唔等於好襯

如果想返工 + 放假casual 鳩戴 , 總知無話要咩衣著先配合到嘅, 我意思係咁樣

認同，撈個價係全球既，好難靠香港自己左右手咁推上去，如果同其他國家比，香港個價仲低左少少添。另外我feel到炒風慢慢將我地推去買貴金屬。

呢隻

有道理
咁樣真係無得比

剛入手Tudor Black bay S&G
想問有無得去14樓單買一格錶帶

堅？

炒價入?

冇

13.6

扮賣左？

叫得Explorer緊係要花先有味道

咩玩法

另一邊廂，法國大貨

無價錢 display

價錢要入內商討
不過都好過香港至少人地有display
香港一有貨 都唔洗show出黎就賣左

有架睇真啲

依加大概幾錢到

唔好意思咁多位
我爸爸啱啱過身
佢有隻最愛全金rolex係廿年前boy size嗰啲

我想紀念同繼續戴落去
但我隻手腕粗啲戴唔入

可唔可以敎下我可以點做
謝謝

好撚貴wow

師兄節哀順變

你可以試下上fb交易群開post收同款錶帶 因為有得一節節拆出黎 或者打上去14樓問可以點搞 有冇得買同款錶帶

或者你可以影張相放上黎 睇下係咩錶帶
希望幫到你

謝謝

白底紅針應該得二手

愈戴愈鍾意

珠帶仲正 一帶愛上

yes , 2隻都係frd 私讓 2手

珠帶開頭睇果陣覺得一般，但依家睇番人地戴覺得愈睇愈靚

珠帶係越戴越正

Sor我明明用貼紙，可以delete 重覆post嗎

揸緊車影相巴打你仲正

仲要上高速

換皮帶

唉我無眼睇，我用咗貼紙遮住，但出post又無咗，唔識玩

想問下ad搵唔搵到呢隻？咩價位？

呢個都係好方法 仲簡單啲但係睇佢想唔想原汁原味

#你點影的

巴打有無用watch winder? 幾百蚊果D唔敢用, 上網搵到呢個款好似幾靚

有車有錶

41mm

遲下周街都有

今日見到周生生有deep sea🤤🤤
好想買

我自己淘左個100$用

淘仔會唔會令隻錶受磁

我隻seamaster300

暫時無乜問題

哦，唔怪得之啦

我錶唔多，7隻，都由得啲錶停，冇月相冇年曆，如果唔係較錶都較到傻

Seamaster 防磁最勁👍🏻👍🏻
用得6位數字買錶，就唔會介意用4-5位數買watch winder, 我覺得

GMT 較錶都好煩，成日較又驚影響機芯

岩岩屎忽痕睇隻錶，我之前跟天文台個時間較，

現家對番，隻錶慢左8秒

你試下上足鏈，唔好平放隻錶，可能會行返準啲

我通常放係個上鏈盒，夜晚先比佢轉，第二朝就關，

Btw我隻係放假錶，好小帶

我成日停
又要較

我之前隻GMT就係因為假日錶成日停，買咗三年後堅係停撚咗，要攞上14樓抺油，當時抺油只需二千零蚊

有圖有真相，啱啱諗住掉咗張單

我隻GMT 會快左成分鐘

三年保，已過，就算未過保抺油都好似要比錢

撈就係越睇越上癮 原本諗住係咁睇下算 點知一睇睇左30頁
BTW 想問下單紅保唔保值？ 追完post好似見到有巴打話依家啲價好癲 但又唔想揸cash貶值

只可以話運動款鋼錶單紅個價炒得無咁勁
平正價貴一至兩萬

除非你唔戴
如果唔係只可以話無輸咁多
賣出去都仲有市有價
但你自問有幾何會唔戴淨擺

如果手夠粗carry到既話，單紅係幾正架，又冇炒得咁勁

我真係打算淨擺唔帶
自已平時返工就帶tudor 花左都唔肉赤
但撈呢啲保值野真係唔捨得帶
自已17年係日本都入左隻betman 黎保值
到依家一次都未帶過

係 同手粗嘅人帶水鬼都好好j

淨擺買金好過啦，17年金價到依家升咗6成，買撈我覺得係賺帶，若干年後二手賣出仲可以賣到你當年買入個價已經有賺

錶有時可以拎出黎欣賞下嘛
不過都係既 我都比人屌過話做咩買黎剩係擺
睇黎我都係改左個心態先再買會好啲

依家ad黑水要排幾耐

咁即係焗9人食炒價買出面D錶姐
排唔到點撚買

我諗而家呢個價
應該都冇乜升值嘅潛力
都好極限

就算全新舊錶
都應該唔可以去返買入價

如果帶過應該減返一兩萬

所以話錶係用來戴，要升值買股票，要保值買黃金

福士喎，咩車

留個Tg

巴打邊度買
我睇唔明blackbay個釦點拆

舊車，家庭車Sharan

姐係依隻全新最好，我見到有55800$ 13年冇卡

換條藍色rubber b會易carry好多

如果家下放126622 年頭AD買full set 有貼RX8膠既
放到幾多錢？

蝕啦
唔好放

90k want

又炒起

隻GMT開頭都有人炒，之後咪又係跌返

買
成日見到扣位太幼
枝錶耳針插唔到
唔敢用針驚花

普通錶針係插唔到，我用鏠衫個啲針

咁又係 我加完價先買
一係等佢又加左價再放
換隻平野

之新卡重會唔會有名同日期?

有日期無名

我覺得呢隻YM好靚
做咩要換走佢

堅弱弱一問

新手鐘意 Daytona.
膠帶都廿個

連錶帶都係貴金屬，先三十個

有乜理由買膠帶？？

我都等咗好耐介唔介意讓比我
炒價都ok

繼續放毒

個外圈都唔同色
膠帶似運動款多啲
貴金屬地通比人感覺似倫敦金

唔知點解望親沙士隻色都會好想食朱古力同飲咖啡

但上次我問人，white gold 既話，條錶帶都係white gold.
先差十皮，我帶住佢當係舊金都抵啲。

只能說個人喜好唔同

都係，我覺得二十同三十都差唔多鐘意

但三十係成隻貴金屬。第時就算移左民，點都值一個價。

感覺保值膠帶煩煩地。

巴打可以幫手排隻大白橙嗎🙏🙏

如果你正價買到灰面膠帶何只保值
簡直係一買即升

因為又有隻沙士、兩隻都高調閃閃下
所以想換隻單調啲

好靚呀白面

我都知，但買勞，重點都係好靚錶帶，有保值。有得威，又有頭盔，唔撚掂嗰時賣左倡

膠帶呢一刻香港梗係潮，炒得起。但長遠好似都係全金屬安心啲，走到邊到，佢都係一舊金。

都知，但買勞，重點都係有𡃁錶用，又保值。有得威，又有頭盔，唔撚掂嗰時賣左佢。

膠帶呢一刻香港梗係潮，炒得起。但長遠好似都係全金屬安心啲，走到邊到，佢都係一舊金。

條膠帶好貼請教下咩牌子

上面個條淘仔cheap野，冇得用原裝鋼扣，不過可以用原裝皮扣，之後我買左條Vagenari, 可以用到原裝鋼扣

鹹魚白菜各有喜愛姐
其實勞力士間公司出得膠帶款 仲要唔止一款用膠帶 證明全世界都有市場 唔需要擔心唔值錢 同埋隻錶其實最值錢係隻錶 唔係條帶
不過如果真係擔心味直接買貴金屬錶帶既款

膠帶後生d
金帶太老成

巴打好後生
我係廢老80後

巴打唔好再po了，
我就黎忍唔住

想問下呢款(39mm)駛唔駛排隊/食炒價

你唔要嘅讓俾我

Peter1314ooo

考慮緊買鋼定皮款好

兩款都靚，的確好難揀

個價錢都好靚, 呢個時勢都捨得買貴金屬款錶

潮童

咁都叫大貨, 咁香港仲大貨啦

好多貴金屬

正

邊間....想買

M仔好似有皮款喎, 不過唔平, 都成39.8K, 我買金鋼帶都係42K

其實皮帶都幾靚, 如果唔係太貴我都會想額外買皮帶, 佢皮帶連扣差唔多成7千

本身排緊116613,
頭先經過AD有隻268621問我要唔要
2隻揀邊隻好

連登標準答案 buy all

哪有咁多錢
第一隻勞想揀隻好啲

116613好D

買喇, 上星期都起Montrez 入咗布帶版~

加入Tudor大家庭

gmt都好靚
諗咗一排都未決定到

係咪跟返佢開放時間直接上去就ok?

我有 fb msg 佢地先既, 話定想睇邊隻, 之後就上去~ 驚賣咗呀嘛

即係可以msg hold左先？咁我下次都留定先
早2日見到有黑面seamaster 諗緊去馬定係等白面 諗左2諗就冇埋

SMP又唔驚冇既, 不過最近FEEL到好多人都買錶, 買到貴曬.....

應該就無得留既, 只不過上去之前問下仲有無貨無謂白行一躺

我上次隻s&g問正大個陣佢就話留既，當然都唔會hold佢好耐，過兩日就去拎錶

唔該哂

正大係ad?

我估未必係，佢有賣水貨

但就可信既？比起m字頭/rare?

好奇問下
大家會揀黑十定盲十？
2隻個價都好癲入門款都咁

其他兩間冇幫襯過, 正大我都只係買過一隻, 上到行

唔該巴打！

比較想知係咪只會一路升上去

有無人知呢隻day just個ref係咩

如果疫情K.O.
就應該會回落
因為而家實在太高位

不過幾時完冇人知

8-9萬

兩隻都不了

唔該

唔值個炒價？

炒價，太易撞款，機芯

以錶論錶，我唔會揀sub仔

上到9萬真係加多少少買als saxonia 水貨冇咁嬲

簡單例子
上星期搭巴士 巴士司機戴黑十
去酒店 門口保安 都係戴黑十
係街邊 見到有人做7日短租散貨場 個sales 都係戴黑十

早幾日 係商場食海南雞飯 個經理都係戴黑十
你自己諗

Sub仔真係唔值，加兩萬已經上到單紅炒價

我之前隻綠針都係撞錶撞到暈，最後比人賣咗加錢換batman
隻黑sub留返來比個仔

原來有咁誇張
盲十相對少d?

Seamaster 抵玩好多

建議你出街留意下d 人戴咩錶
就會發現

撞錶都好閒，係sub仔唔值咁貴，我又唔係好有愛，大把靚錶等緊我

陌生人就少留意
不過識既人入面 已經有4個黑十
反而盲十得一個

入門款有名你叫 所以仲有好多錶選擇 行多幾間水貨鋪 上網做d功課 睇下有無錶仲岩自己 唔駛見人帶就去買

真理
煮海南雞飯個廚可能都帶緊

真 狗屎垃圾都黑十 舊裝都仲話有特色

我新手想買錶，以下兩隻邊隻好？
邊間可以買到全新又最抵價？

誰謝各位

想買黑十

自己出去試下上手先
始終隻錶係你自己

買錶係咪要排架？定入鋪就得？
其實買黎送俾人

兩隻價位有少少距離
同埋有date對你嚟講重唔重要？

兩隻都唔會即時買到
369食少少炒，5個幾，唔難即入
黑十要食好多炒，接近9蚊，wall in唔會買到
性價比嚟講
我會揀369，9蚊買黑十我寧願直上單紅或者其他價位合理少少嘅款

唔岩等9月出新錶款先買

9月出新款又係要排隊？
水貨同行貨其實有乜分別？
多謝各位

sub仔呢口價我寧願加錢買半金版
另外GMT Master ii, 如果要俾成11，12蚊玩batman, 我寧願加錢買半玫瑰金個隻，一係就玩返16710既紅黑

新貨無咩可能買到原價都係要食炒買 除非你vvvvip
水行無分別 全球保養五年 不過買水就最好去轉14樓

巴打買左未

想問下14樓即係邊到？謝謝

想問其實full set係要有咩

我大鄉里唔識野

怡和大廈14樓，可以整錶驗錶，星際一至五朝九晚六，其他時間休息

齊格數，齊配件(書仔，牌仔，紙或卡，盒)

齊格係隻隻都樣？

一樣？

唔一定，通常運動錶板帶有13格(有啲人會叫12格半)，其他就唔清楚，有巴打知可以補充下

Thx bro🙏

Btw,買水貨都係full set?

睇佢有冇寫明係full set, 水唔水同係咪full set冇關係

想賣隻116503加錢再換錶
金剛地通真係唔跌都偷笑

仲諗緊第一隻錶好掙扎

買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？

巴打你第一隻，真係要度一度，有咩心水先？

個人認為最重要張咭姐

上勞力士官網睇經銷商 依啲都係行貨 亦都叫ad
折 分期要睇款同睇下間ad有無 間間唔同

又黎
係貪佢夠黑？

gchi

講得岩
依口價買綠松石針YM40啦
一係加少少沙士

一開頭就睇中單紅 但又想平平地買隻刁陀算
跟住比大家隻Seamaster 影響左 覺得平靚正
但其實我手腕圍住度先得15cm 其實係咪唔應該買42mm錶？
然後有朋友叫我買隻十 穩陣

40mm個range大把選擇啦 十仔、地通、YM、GMT、369都得

仲有daytona, 熊貓夠膽死過20, 我買116518唔好!? 隻Paul Newman靚到仆街

得15CM可能難CARRY單紅

巴打知唔知盲十AD一般要排幾耐想聖誕送份禮俾自己

Seamaster 都同單紅一樣大即係要再諗

咁其實藍針 盲十 126622都唔差
地通369就唔考慮住

想入隻126711

我手腕17cm

入啦

係囉，其實發生咩事

我都有諗過幾個原因, 可能係銀紙貶值, 亦都可能係走資
至於撈, 我諗有人估佢黎緊停產既款而入定貨

睇黎我單紅 Seamaster 都可以放棄

其實你要諗下你筆直係幾多先

點解地同369會放埋一齊諗

係囉
一隻入門
一隻一步到位
完全唔知佢想要咩

忍唔住買咗佢返屋企

弱弱一問 14樓開返未 咁多位巴打

CLS 9蚊買黑十不如8.8買deepsea 又唔洗食炒
又高一級

sea dwell 下話

無收過 好似

Deepsea無得排都要食炒喎
最多叫無炒得咁勁咋喎

巧巧睇

打左去問 tudor個邊關左
Rolex個邊照常
有錶照可以去撈個邊排隊拎 整
咁上下🥶🥶🥶🥶

刁陀收左好耐
佢地員工都分a/b更 好似係

新手一問 11萬內有無咩Rolex 岩新手玩
有咩最值的推介

Budget 10-11左右
可能我講得唔好啦 唔係將地通369放埋一齊諗
只係純粹2個款都唔考慮住先

想問下白地，姐係炒到上18，19萬個款

係咪指已停產既 全銀 鋼 地通拿？

停係指白面黑陶瓷邊個隻

呢個budget有啲尷尬，上又唔係，落又唔扺

好靚
想問下邊間買？幾多錢啊？

咁既時勢仲入手貴金屬款

純粹講budget
熱門款可以二手 綠綠/Batman or 全新batgirl

值唔值就每個人心入面把尺都唔同
但價錢就國際性既，全世界都係咁上下炒價

其實seamaster 黑面，遠睇都似單紅

都係咁大隻

如果你揀seamaster，你要預左隻錶賣唔返出去，或者打個6折

我都有留意過呢樣野
其實各位巴打買第一隻時 係咪冇我咁掙扎

無錯，睇佢真心鐘意個款定玩保值.

我就無由突然間想買隻勞 揀款到去留名 用左幾日

銀圈白面(舊款)黑圈白面(新款)都可以叫做白地
不過你講到炒到接近18 9果隻係新款黑圈白面 亦都叫熊貓
有錯請各位師兄指正

我分享下我第一隻錶，係大概兩年前入左黑面16570 explorer ii，當時冇諗保唔保值，只係諗款同唔想撞錶，咁so far個價都冇乜點跌
之後都冇諗保唔保值，買左speedmaster舒密加，smp300，tudor gmt, chrono s&g

唔記得講，除左第一隻係400港行之外，其他都係水貨水價

你正價入到咪值囉 做tool watch粗帶一流

香港叫免咗稅，但炒價一樣，姐係街舖食多咗

19萬綠地通喎

以為依家19萬狗衝啦

2年前都係買第一隻錶
當時睇緊隻2手有內影exp2 $43k
但最後怕自己新手俾人伏 買咗全新bb s&g
而家見2手exp2上到起碼52k了

依家升到都有價無市
6通真係好正 夢想之一

隻exp2係full set 888嚟
仲包上行同送條RB膠帶

升到差唔多40蚊 依隻真心靚

唔駛傷心，隻錶一定已經搵到好主人，BTW, 我個隻都係fullset

唔通個好主人係你

不過我覺得紅針正過橙針
橙針太大枝

唔係啦，我個隻冇內影字，94年產物
我都覺紅針靚過橙針

我早一兩禮拜買左第一隻勞
16年既369 214270full set 888張卡冇名 45800 我自己覺得 呢個價算係good deal 大家點睇

Good deal, 上左行未？

上左 45000+左800上

點解會炒到咁貴？

個次落分行佢同我講訂到

真心求教

唔會太似GMT 咩

你本身係間分行有買好多野 係vvvvip？ 如果唔係既話 的確係訂到但唔知要等幾耐 可能你個孫出世嗰時就差唔多有

點解炒到咁貴 都係供求問題 因為地通入門款 然後多人要 再然後小貨 咁就炒起

生科b同埋煙仔

其實我都鍾意gmt, 曾經有諗過入16710紅黑，之後都係打消左念頭，想玩多啲唔同既錶

岩岩上14樓拎錶
都幾多女人🥶

勞力士無止境(Rolex / Tudor) 討論區 34 （9月出新錶）

開定

想問下咁多位師兄，係咪10萬左右啲勞會因為多人afford 到就貴啲

三十萬一隻嗰啲就會炒唔起

其實係點先知邊隻勞有機會有得升？

唔洗真係炒贏，幾年到賣番出去輸少過20% 已經唔錯

炒價買點都唔會贏
原價買點都唔會輸多過20%
除非你帶到變爛錶

即係我去到海港城，或者Elements 啲錶舖，用佢個官方價，買隻White gold Daytona 300k 左右，其實過幾年，無花無剩，好大機會 240都賣得番出去。

即係我去到海港城，或者Elements 啲錶舖，用佢個官方價，買隻White gold Daytona 300k 左右，其實過幾年，無花無盛好大機會 240都賣得番出去？

咁樣會戴得好辛苦為乜

Just in case 啫。

推到1001

推！！！

有咩可能戴到冇花冇凹？

你上網睇二手成交價咪知
之前有一隻大約$100,000嘅10仔金銀潤
二手成交價如果係舊錶大概八萬幾
俾你參考吓

咁其實真係抵玩過買車好多

根本兩樣野點可以比較

要計嘅話，搭的士都平過買車啦，我一日搭三次，同你買車、入油、牌費、保險、維修意外、停車場費 ，一定平過你自己揸

車嘅話真係自己鍾意
或者代步方便
唔可以咁計嘅

手錶就都係一樣啦
自己鍾意咪買囉

如果唔想要現金就買金買銀買股票
未必要考慮手錶嘅

其實你點知過幾年個trend係點？
可能興返全金都唔定

紅針+1

新手想排隻EXPLORER II 白面，想知邊到排有機啲

我帶369 妳睇我唔起？？

我諗佢係講緊16570同16710好似

兩隻價位係差好遠，而且一隻大三針一隻chrono, 邊度同
另外我幾時有話過睇你唔起，九唔搭八

睇新po 有Q&A
如果解答唔到你問題先再問

999

1000